當ex揾返你係咩感覺？

當ex揾返你係咩感覺？
其實之後已經俾佢hurt到麻木哂
都唔會再想有復合諗頭
但想知佢想點?!
又講到想揾返我又話同我去外國重新生活咁

隔咗幾耐再搵返你
巴定絲？

備胎

其實都散咗年幾,我係絲打

*之前已經俾佢hurt到麻木哂

絲打幾歲？

22

心諗：原來你仲未死呀

可能兜兜轉轉佢覺得你都係最啱佢？

睇下仲中唔中意啦

我都試過 事隔一年雙方各自有新歡 但突然ig 開新Ac搵我 問我過得好唔好

利申 巴

我同佢散咗佢都換咗2條女啦講真

其實之前俾佢hurt到咁好難再有feel

芝士麵好食

點樣hurt 出軌？

咁就睇下你有冇興趣試下一齊番 可能過左年幾大個左 諗野唔同左都唔定

佢無搵過我
我搵左佢兩次

好複雜啊
但之前散咗都俾佢hurt得太多
所以其實而家都無復合念頭
但佢無啦啦出現返想知佢有咩動機
又話同我移民又點點點

利申佢細過我

不了

佢做咗啲咩hurt到你咁

臭閪啦 無好野

太多事啦
出軌只係其中一part
個時好彩有班朋友同隻狗陪我
如果唔係可能我真係會自殺
不過而家睇返無咗佢
我先有真正全世界
有家係想知條撚樣有咩陰謀姐
始終都驚佢又想玩咩花臣

*而家

有時候都想搵返個ex
同佢傾吓計 了解下佢又好點都好
不過始終都冇做到

如果人地而家有新歡其實都無必要

但Keep Sp點都唔會仲有D感情咩？

以我所知就冇嘅
大家都未有

一向都唔會覆ex嘅message 如果真係適合嘅 當初就唔會分手啦

得閒打場波囉

揀男人最忌係細過你

啱啊 但佢仲會有時有意無意stalk我ig
大家都無follow

試下 唔試又點知 如果人真係會成長的話。。。

一聽到會自殺想搵人真心鐘意你都難

又唔係細好多嘅,所以而家咪想知條友有咩陰謀論

點解你會知？

我兩個ex都會stalk 我ig story 但兩個都有女 完全唔知咩心態黎 我自己就有冇仔都唔會stalk 冇興趣

Ig story見到
我public

無非都係想同番你一齊 如果你冇咁嘅意思我覺得可以唔洗再覆佢

對方出軌 俾我真係一嘢block咗佢

最on9係佢見到我tag個fd可能個時
一齊食飯或者飲野佢又follow埋我啲fd
已經follow咗幾個

想打返場友誼賽

不了 對手可以另揾

9成都係想咁 利申 試過 worked.

你對佢仲有冇感情先

佢個現任飛咗佢
咪搵翻你過下日子
當佢搵到下一個新目標就會飛咗你x2

我岩岩相反覺得出面世界好美好
要揾過個高質對手絕對唔係問題

之前都係我話分手

你咁辛苦先走出嗰傷痕
依家畀想嚟多次?

我唔會啦見過鬼仲唔怕黑咩

唔好食回頭草

如果要珍惜你，神早珍惜左

我係過來人，
第一次：傷
第２次：重傷兼打傷我老豆老母

第３次：無第３次，因為如來佛祖＋日本神社唔同式神打救左我脫苦海

唯獨如果去日本神社參拜時，
除左基本野，記得重要講埋，
名，住址，祈求既野，重有可能好多人都忽略左既野

「消災解厄，除穢清淨，惟遵神意，願護我等，賜福我等。」

當然最重要既係一顆真誠既心

信則有，不信則無。

男仔女仔都一樣會呃人，
希望，您會清醒，

愛不愛是其次；
相處不累可能更重要。

真正的愛情是不能用言語表達的，行為才是忠心的最好說明

－威廉●莎士比亞

正確

如果當初大家都識珍惜大家，就唔會分開。

記住
有一就有二
偷食過嘅人
只會不斷偷食
所謂唔好信d咩呃呃氹氹

１。出軌既人又點會真心愛你？
愛你既人又點會出軌

２。鍾意狗既人一般心地都唔差
雖然我比狗咬過屎忽，但我都好鍾意大狗
獨愛哈士奇＋金毛尋回
二哈夠顛，金回夠溫馴

３。we fight for a better tomorrow ，
做空中飛人無用，狗狗應該都會知，如果佢知道既話實去夠你

４。兩個人的孤獨，比一個人的孤獨更可怕
自己一個，亦都有喜有悲
感情，勉強無幸福

５。最後，巴打拆解巴打既陰毛：佢只係撚痕，想返黎搵你扑野－完－

最最後，
善良的人們都值得更好的另一半

僅祝天下好人，最終也會尋獲真正的真命另一半。

想約炮。男人都係咁。

巴打見解一針見血👍，第二點和你一樣鍾意大🐶

呢個年紀唔會咁快就洗盡鉛華，多數係……發現樓住最易俾佢食住同控制，所以搵返樓主黎騎牛搵馬。

狗係人類幾千年黎既最好既動物朋友

通常佢地都只係奶熟既人

你對得人多／做對人既行業就會明白，
好多人都好虛偽，
有時自己為搵食，都焗住虛偽

狗就唔同啦，
如果佢係愛你既，

你點屌點罵佢佢都唔會拋棄你
當然唔係叫你真係打佢罵佢，
貓狗都有感情

貓係高竇好多，不過貓狗都各有好壞既

點都好，
狗，
永遠都係人類最好既動物朋友。

雖然唔明點解有啲人對佢地好差

但我信有六道輪迴
虐待動物既人，
可能終有一日都會輪迴返比人虐待。

點都好啦，
人，
始終都要學習自己同自己相處。
加油

好似發夢咁, 我都好想佢返黎

樓主又想做媽咪？

佢會搵返你，代表佢出去玩完之後發現你最好，但一定唔會係愛你，佢識珍惜你當初就唔會hurt你，佢只係生活唔如意果陣咁岩諗返一個最好既人，即係你

我會想佢收皮

同佢去左飲嘢，之後咀左佢一啖，跟住佢話佢有仔，跟住就冇了

試過一次咁多
我連電話都冇save度
有個陌生Number tg 我
(仲要係tg 因為其他嘢我已經block晒佢）
無啦啦hi我
跟住我要問佢唔好意思我無你電話請問你係邊個
跟住後尾我知佢係邊個之後我就同佢講其實我已經冇嘢想同你講
你要用得呢度搵我你都知其他聯絡方法我都已經封咗你啦
之後再block 柒佢

燥 死臭西係到扮哂野

過咗去就算啦 狗改不了吃屎佢當初點傷害你我諗都冇乜大機會會改 諗下當初點解分手就唔會仲想同佢聯絡㗎啦

想搵免費sp囉

最多做番sp
復合 不了

冇感覺 陌生人咁上下

我比較鍾意印尼撈麵

男：撚痕，係叫雞之前諗盡辦法想屌免費閪

女：閪痕，同時想收兵搵可以比錢請食飯睇戲嘅有賓周人型生物

心諗: 唔撚係掛 咪搞我啦

屌垃圾

個感覺就係
條撚樣又唔知想搞乜花臣
有新歡仲要contact我
又想加返我fd
仲要覺得自己冇問題

叫佢收皮啦
要你嚟就嚟走就走？
佢都幾厚面皮
俾我屌到佢無地自容

佢成日同人8我有無新仔做乜9
又follow我D fd
真係好滋擾

不了啦咁

芝士麵要加多塊芝士撈落去仲好食

心唸 宜家搵我做乜撚

*諗

放過我好唔好?

備你老母

當初邊個講分呀絲打
有冇糾纏

由頭到尾佢係咁stalk我ig
仲follow我D fd
咁佢算唔算糾纏